女朋友大左肚 但經手人不是我

同女朋友拍左拖三年 但佢今日同我講原來佢一直係出面有個sp 而家個肚有左9週但係我仲好鍾意佢 我可以點

簡單問一句
你願唔願意幫人養仔先？
如果你肯咁咪繼續一齊囉
如果唔肯就諗方法同佢講清楚然後分手啦
俾人戴綠帽戴成咁
我怕你依家話嘅愛只係一時衝動
去到佢真係生咗出嚟然後你會後悔
諗清楚先呀 巴打

就算你ok 你過唔過到屋企人個關

其實佢肯同你坦白，已經好好，你愛佢就唔好介意，當係親生仔咁

點解佢可以咁對我 以後唔會再相信呢個世界有愛情

約你個SP出黎
大家握個手當打和

道理係人都明 說易做難
不過放手啦 之後你會發現係正確選擇

能夠係你唔知情既情況下出去搵sp 你就心照啦
話唔定連佢都唔知邊個sp經手

肯比人屌 係咪真係咁愛你

佢話要同經手人結婚但我地仲一齊住

下個會更好
振作巴打

要點先可以狠下決心放低佢

如果你真係好鍾意佢可以俾一次機會佢改過。不過前提係你頂唔頂得順佢有第二個人嘅bb。如果真係想重新嚟過我諗你地要考慮唔要個bb。係好殘忍，不過你哋俾唔到幸福佢夾硬生佢落嚟只會害左佢。

標準連登綠帽案例

廢柴樓主

你hi L左野啊？人地條女出去玩，你叫人地謜諒佢我都算你啦。E家隻臭雞比人屌大左個肚啦！你叫人地幫個狗公養仔？摟主冇經驗，5識點處理，如果聽左你講，一生玩L完。

大家留意 樓主係冇得佢揀

放下你既妒忌心

Sp點會止得一個咪撚傻啦

點解無得揀？唔一齊會死？

我意思係佢只得被分手呢條路

面對現實先 從來無得理所當然要求人地點對你
先不論誰對誰錯
佢作出左佢既選擇 就係背住你搵sp 而佢而家亦都要承擔返嗰後果
你無得返轉頭問點解佢會咁對你 因為根本零意思
佢講得要同sp結婚嗰一下 個選擇權已經唔係你度
所以 講到尾 其實你而家開得post都只係呻下
因為你未接受到即將同一個你愛過而又hurt過自己既人分手既事實姐

正解

Billie Jean is not my lover
She's just a girl who claims that I am the one
But the kid is not my son

同佢講，你咁中意搵sp,我地分手啦，以為你就做我sp

其實好多人喺感情以外， 都會有性行為， 男就係鷄蟲，女嘅就會畀人話臭雞， 其實有分別咩？

第一，你女朋友係唔係真係咁愛你, 從此放低佢sp, 如果係, 你願唔願意原諒佢一次。
第二，如果你真係咁愛佢 ，你咪當做小朋友過繼父， 當佢係仔一樣咁愛佢， 造一個偉大嘅爸爸。

俾得帽你嘅，愛你有限，自己諗啦巴打

你又唔係張學友

算9數啦

分手啦米已成炊

咁咪仲好 唔洗養便宜仔

關張學友咩事？

有無睇過男人四十呀

張學友養左十幾廿年最後一樣頂唔順

樓主都係及早離場啦

sp唔肯負責，搵你埋單。

假設你原諒佢，但你未必放得底佢既過去，將來你問長問短舊事重提、又成日管佢，大家都冇癮。望到sp個仔又可能諗起佢d衰野。

佢自己去玩就自己負責，個bb有親生老豆咖。
你是受害者，佢不忠及傷害你，你冇責任照顧這個女友。

原本準備同條女結婚但唔小心搞大左第二條女個肚

一定唔可以結
結左第時離婚佢都係會分你身家

其實會唔會樓主先係sp

飛 唔係就一世呀師兄

爸爸。。。
爸爸。。。
不論你係咪親生
都唔好唔要我
唔係做鬼都唔放過你

如果你地一齊落去,我驚你會變左白雪公主個後母咁

你條女個臭閪比第2條腸磨 仲要出曬野喎

你忍到一世你就忍啦⋯⋯

喂 唔該哂你幫我養仔
得閒3p有冇興趣

原諒她吧

噢 依家先睇到
可能第時佢生個女
等佢大個
你咪可以搞佢個女囉

放手，放開所有

兒登仔埋單

咁都忍得， 屎都食得

佢經手人咁順灘

身為女人都覺得應該儘早同臭雞分手 不過你唔放佢出嚟都好嘅

正

宜家話你會同佢一齊養，到左生出黎先話唔要，到時佢就hihi

出得黎行，點都要還嘅

問佢係咪連登sp post 其中一個巴打ga

真心唔明
其實邊個dna 係咪真係咁重要?
把口就話真心愛個女仔

大把人領養bb

直接啲講，條女冇人埋單先搵你坦白
佢被人中出嗰時都冇諗起過你
你喺佢心入面卑賤到冇人有
你只係佢用嚟埋單用嘅後備
唔係佢洗撚嚟搵你
你覺得你接受返佢就會令你喺佢心入面嘅地位變高？
同埋你都唔會過到自己嗰關，如果唔係你都唔洗上嚟問

咁都好呀， 唔係搵你埋單。 而且佢同經手人結婚 姐係代表佢唔係好鍾意你囉

一家四口一齊住都唔錯呀
多個人幫手供樓

呢個係上帝俾你嘅考驗，睇係你係咪真係愛佢，你如果真係愛佢的話就陪佢度過難關，無條件支持佢，加油呀樓主

傻啦，分手
有咩叫泵大佢個肚嗰條粉腸負責

樓主係咪想知仔定女先決定

都過左去喇 愛一個人唔應該介意佢過去
唔發生都發生左囉 佢都唔想既 你又企下佢角度諗諗
佢同得你講即係個心仲有你 肯同你坦白 真心想同你有將來
最緊要你仲係咪愛佢
仲愛既就唔好介意發生左既事 同佢比心機湊大個bb佢喇

咁撚慘

寧願你係假膠

原本準備同條女結婚但唔小心搞大左第二條女個肚

唔講自己諗

ching 睇得咁透

等佢生咗先分手 個仔唔係你嘅無仇報

慘過食屎喎

仲一齊就真係衰撚過叫雞沉船溝埋隻雞做老婆

如果有一日
佢地老豆老母 係返埋一齊
佢地父子 團聚
你會成為最大阻礙

睇下你鐘唔鐘意小朋友,唔鐘意又想繼續一齊就叫女朋友落左佢

叫佢落左佢, 之後同佢結婚, 當無事發生過, 完.

屌 扑多佢幾獲
最好再搞大埋 然後飛左佢
等隻臭雞玩得咁開心
要佢自己承受返

你應該約佢SP出黎，三口六面解決件事，順手黎一招金蟬脫殼
再也不相見

一見到個仔 就諗起呢d畫面....

諗起有個親戚（女）
之前嫁鬼佬，生左兩個金毛仔
之後鬼佬離婚（好似話仲要問番個女嘅攞贍養費）
我親戚拖住兩個金毛仔，都既然可以搵到個香港男人接貨再嫁
個男人仲好似睇落有啲錢咁
所以話香港男人真係

利申：連爛貨都冇資格接嘅垃圾毒撚

經手人都有上連登

道理係人都明 知易行難 ～一定叫佢check下係仔定女先 之後…………

真定假?
當你真先，有時幾愛都要斬欖架
有D仆街就係會利用你嘅愛去傷害你
你對佢好，佢點對你?
仲點信得過? 點過人世?

呢個世界冇話冇咗邊個唔得，係會好痛嘅
但就算冇sp，佢都可以移情別戀，同你結咗婚都可以離婚啦
你一樣要接受，不如早D痛完早D開始
佢要對自己做嘅野付責，唔好咁傻幫人埋單

即係唔使你食屎，只係要你飲尿
已經好好，要感恩係咪?

你而家話唔介意 可以任意中出
等啲精包圍住個胚胎
到佢個肚大晒咪飛咗佢囉
叫佢搵sp結婚 唔係人生會好慘 你會被人叫淫婦 而個細路 係賤種

瘋狂中出佢 大肚任中出唔使戴套
到玩夠就閃 仔唔係自己 冇手尾跟

垃圾

連登廣告真係好野
出一蚊雞

如果條女肯落 你先考慮原唔原諒

肯唔肯落已經唔係考量因素

傻既 墮左之後 中出返條女 打和 然後分手

臭雞

如果係真嘅就放過自己喇 你諗下條賤西同你一齊嘅時候仲一直俾第二條仔屌 仲要中出埋 咁都原諒佢樓主你都無得救

你都戇鳩鳩嘅 你會唔會share你條女出嚟 比一眾巴打屌下 證明你真係好愛佢

香港地正正經經同另一半生仔都要諗過度過啦，更何況個仔唔係你嘅

肚入面係女既就等大左之後食左個女佢,
係仔既就教哂啲犯法野比佢玩

條女個名D字開頭?

算鳩數啦 樓主先係SP

過多幾年 你屋企變埋保良局添啊
有一堆唔知老豆係乜水嘅𡃁仔

9個月就咇得出黎你依家先知?

好撚慘慘

可能唔止一個SP....

下...？

鐘你老母咩鐘 咪撚要條女la

吓 你問你可以點？
條女比人搞大個肚 仲想跟埋佢sp過人世
你有得點？你有得揀咩

睇你咁諗野
我都好明白點解你條女有sp
樓主你咁撚廢 快d娶埋條女啦
養埋個死野仔呀
唔好比佢出黎害人

頂帽戴到咁都仲學人講愛
人唔笑狗都吠

你條女話左跟sp啦
樓主早抖啦

幾好 比人屌到大肚

睇吓係仔定女 係女就埋單 等佢18歲母女通吃

sp有樣
你有錢

你肯埋單
係對條女最理想嘅結果
條女就不枉此生
會對你至死不渝

咁撚樣都仲要上黎問, 想取暖定搏屌?
仲鍾意乜撚野, 叫佢去死啦, 睇死你冇呢個勇氣

屌多幾鑊好飛啦，臭雞唔要得

未生就同你講，好女仔嚟

想叫你養便宜仔？

戇撚鳩，全世界啲女人死哂？呢啲一腳伸佢岀街理得佢死啦，幫人養埋便宜仔呀你？

恭喜你

護眼帽事嘅

幫我養埋啦傻佬

咁都忍到
幾時幫個姦夫含埋撚

唔好咁on9喇比左咁大頂帽你 你仲想幫佢養埋個便宜仔

雞黎架 係人鐘意都可以插呀
臭架 你快d幫佢埋單啦
你唔埋比佢走出去害人咋
辛苦曬

點解d女人咁明目張膽咁明知有仔又sp又ons？
咪就因為有班傻閪繼續原諒囉，d狗公就真係多謝你地呢班傻閪，帽撚左唔肯除根本犯賤，冇人可憐

屌 有聲

又作故仔

一日臭雞一世臭雞

屌幾鑊先，屌大肚婆機會唔係成日有
依家佢錯在先，立場較弱易話圍

之後拖多排照超聲波睇下肚入面仔定囡

仔就飛得

囡就接濟下佢，唔係以老豆，而係以間中帶佢去玩同食好野嘅好叔叔為目標

養大隻野種嚟禁室培慾

但婚就一定唔結，唔洗諗

叫佢地係你面前做愛睇完你就會放手，接受到就另一隻玩法

認真係愛既你唔會咁諗，好好對人。

你收撚皮啦

咁多真心膠

落左佢 或者分手

綠字擺明玩緊膠

所以有好多小朋友 又摟又5又Hi又L 仲要勁多錯字

頂帽由頭笠到尾反轉再反轉

我女朋友有左 可惜爸爸不是我

你都on9

分手要狠, 唔分正碌撚

巴打一定兒孫滿堂

你對佢既愛係一時 個仔係一世 實後悔

好彩你知道左 好事 即走la

乜撚野叫好多人喺感情以外都會有性行為，
屌你老母唔好教壞人咁啦，
懶係有道理咁，
講到有拖拍出去扑野係理所當然咁

你好愛佢係冇用嫁
佢都唔愛你
分手啦

係男人就分手啦，咁都唔分？

女人冇愛係唔會有性 同得第二個搞野代表佢都唔鍾意你啦 快撚啲飛咗佢好過

溝左佢個sp 起你女友尾注

依家似係條女要同sp一齊 唔係到樓主揀養唔養埋個仔喎

問題係佢個sp都有女朋友 佢哋放棄晒所有嘢一齊 其實根本可能已經唔係sp咁簡單 佢哋聲稱有帶套同我一齊就時帶時唔帶 諗唔明點解個肚唔係我

有咩問題
我覺得你唔夠愛你女朋友
佢出面有sp又如何呢
我得你要做埋養父，幫女朋友養仔
愛是包容

即飛啦 仲做傻仔

醒下啦傻仔

你拍拖都係為咗屌閪姐
係 而家你同個SP都有得屌你女朋友
但係你比人做多一樣野囉
咁你諗下你女朋友對你好啲 定係對個SP好啲啦
你自己諗下啦

女朋友大左肚 但經手人不是我

果個係人地女朋友咋

可能佢地暗地裡繼續一齊，但BB就多一個便宜爸爸照顧

你係屋企餵奶時就佢地就出左去啪啪啪

其十實係我

屌完咪算 中意咪繼續屌 免費雞姐

樓主練定舞先
實會有用

第日條契家佬要拎返個仔 你到時就真係乜都無曬

男人之恥

首先你要做既係去驗下有冇病先。你同個sp日日屌同一個閪，仲要一齊中出

第日老豆老母問起點解個細佬唔係跟你性你點答？
我勸你要對自己狠心啲，比小孩一個完整嘅家。
成全你女朋友同小朋友嘅爸爸啦。

其實有討論空間？
你自問願唔願意養埋人哋個仔+接受瞞住你出面有sp囉
兩關都過到就無問題喇

係我就一關都過唔到
講真大咗肚仲走去同你坦白都幾厚面皮

生左驗埋dna先啦

帽事

又可以刺激啲挽下4p

攪返大佢sp個肚

咁你又肯定個肚唔喺你嘅？

咪撚扮偉大扮情聖。
唔好做人地水泡，又得佢同個肚自生身滅。

係咪做元氣part time 做到你傻撚左？

梗係呃住話會原諒佢 等佢去到臨生嗰時一鳩野飛撚左佢呀嘛

你想幫人養便宜仔咪繼續囉

要佢個SP俾幾百萬或者免費俾成層樓你賠償

領養同帶帽好大分別喎 Ching 一件係善事 另一件係柒事仲要柒一世

醒啦屌你
愛你就唔會係出面做免費雞啦
就算你幫佢埋單，第時又咪係出面做免費雞

生父不及養父大，唔洗出力就有個仔都唔錯

你都搵個sp當打和

呢下真係吾屌吾得 你冇撚野啊

狠狠屌番佢一次 然後羞辱佢 再分手

挽你老母

道鳩人好好挽？

真

如果你條女比我屌完 有左 仲會吾會咁講

唔講邊個知

飛啦 做乜9
唔好比佢昆到你 -.-
有啲野係唔應該原諒 唔好扭曲自己

仆街近排又係屌咗條女屌到大肚，有仔嘅，唔會係你掛？

分手
幾愛都冇用
唔確保佢以後會唔會再搵sp
同埋一句唔愛你都係被分手
將個問題留返佢條女去搞
你要記得呢個錯唔關你事
係你條女嘅問題
再同佢老豆老母講你條女係出面同第二個男人搞大左個肚
及早離場
屌都屌左3年
輸少當贏

下個更可愛

又岩喎

如果係咁點算🤭🤭🤭

你咁講 唔通你養緊便宜仔？

唔知啦，我block哂條女contact啊
屌完就算了

難道好漢真的不屌回頭西

希望樓豬係假膠
如果唔係真心好慘

分手啦
再唔走,下次就生個黑人

問問問. 問下你老母啦

等佢生左先飛左佢

Lm

就算有sp，可能個仔真係樓主架呢
利申：唔係個sp

算係咁咖啦 識人幫三個老豆養仔添

分手啦屌
啲咁嘅女人完全唔值得你愛
條女講到出聲代表完全唔愛你
就算好撚心痛都唔可以心軟

幾愛都好
凡事都有底線
他人中出既 生出黎竟然要你照顧？
你搞慈善㗎？
話明SP好大機率係好多次偷食（n+1次
仲要係內射
你自己有冇內射過你女朋友？點解知道係人哋中出你女朋友你都仲願意同佢一齊
樓豬醒下啦屌

上面成班好可愛 睇得出你地真係為樓主好

我同你所講嘅野

好sad 即係如果冇出事既 樓主一直會蒙在鼓裏...

屌得好 希望屌得醒樓主啦 走人啦屌

同人拍拖呢六個禮拜拖好啦

戴帽唔緊要 最緊要除得快

快d 同佢斷絕來往。至於分居，希望盡快搞掂。知道你好傷心架啦。但點都要支持落去。樓主將來一定會遇到更好。

樓主你係咪陳同佳

屌你

樓主最後點？

睇返果個post，佢講咗